# IphoneApp
В целом мне отвратительно лень этим заниматься, код ужасен, 
указания к работе в коментариях, сделано мало т.к. множественно переделывалось.
Для понямания смотреть индусов. Код НИКОМУ не покузывать. Разработку держать под грифом "секретно".
Все вопросы ко мне в вк 
